[727] 元朗狗隻部署，簡單分析

以下喺根據以往事件嘅推斷
1. 朗屏站、元朗西站，出站已經有大量狗隻，check袋check身份證
解決方法：早啲去並改用輕鐵、巴士、或其他方法到達集合點 (自己諗，揚咗就有狗隻部署)

2. 去到水邊村遊樂場，出唔到大馬路，勁食胡椒噴霧

3. 或者，順利俾你出到水邊村遊樂場，西面大路警力佈防，引你繼續行大馬路
a) 大馬路截擊，咁旅遊人士就會北上入咗藍絲區打巷戰 (警唔用得催淚彈？)
b) 或者，順利俾你去到南邊圍村，警力已佈防，橋下可用催淚彈、橋上狗喺制高點掃射示威者

3b) 以往旅遊人士通常會開遮陣，拖到俾狗前後包抄，所以聽日唔好拖

今次非常凶險
至於應唔應該去水邊村遊樂場聚人？開放俾大家討論
最緊要唔好俾狗隻估到我哋旅遊路線
去消費嘅記得留單據

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

隔離post 嗰四條路，都好易俾狗截